套七大罪劇場版係唔係真島做架

做到我們是妖精的尾巴咁既

系

好唔好睇

啲對手好廢 唔好睇

廢都已經覺得唔大問題，成班好似面盲咁連魔神王個仔都認唔到

七大罪是但搵件都秒哂六騎士
都係打十戒好睇好多

咁敵人既戰鬥力我又覺得合理，如果佢設定勁過十誡咁都只係得團長 瑪琳同傲慢夠打 到最後其他人咩都做唔到仲柒

做戲咋

成套野最好睇得傲慢食蘋果批

弊在開頭吹到話癲過十誡

團長做戲做到幾乎俾人殺埋

個個都戲子黎

件友太有自信

係
同團長打緊嗰時 條友連梅利奧達斯都UP埋出黎重話好憎佢
但打左一段時間都認唔到佢係咩玩法 係咪訓左三千年未訓醒

套電影會唔會連戲入主線?

唔睇都可以嘅 因為冇講主線

都係睇班影帝扮廢 垃圾就扮勁

為咗唔好咁快完場 迫傲慢行開一邊斬下位魔神
可想而知對手有幾廢